收2部iphone x 256gb

1黑1銀 自用 即拆 比老豆老母用

孝順